齊上齊落唔係得個講字 罷唔罷都支持醫護

投票應該已經結束。好多人都期望罷工持續，但綜合各方面因素，情況唔係咁樂觀。

一來罷工代價極大，雖然識講繼續罷先有牙力，但到自己嗰陣未必會咁客觀，大佬要留名又send email咁。

二來政府醫局拖字訣，佢地都會迷惘會攰，唔知罷落去為咩。當然我地緊係又知為咩，因為我地感受唔到個後果。

三來醫護本身道德感極重，覺得好似放低左病人咁嘅感覺唔好受。如果唔係一早走啦仲留公院貪夠辛苦咩。

所以第一階段罷工唔係咁令人驚訝。但最怕係咩呀，係互屌呀。屌佢地自己送頭，屌佢地唔識談判，無罷嘅屌，唔繼續罷嘅都屌。喂老奉架咩。好傷架每句都，唔係講返十句醫護唔係condom就補返。

萬一真係唔繼續罷，咪即係要接力囉，你齊心可以有後續，互屌永遠都唔會有結論。

講真，政府唔怕你罷工架，但會怕你connect全世界有一日真暴動囉

前線醫護手足你要返工我唔辦法阻你，但如果有一日裝備唔夠，請你睇重啲自己條命，嗰日可能係第二次罷工嘅開始。

p牌第一次開post，1999唔好意思